［突發！！］侵侵： 10分鐘後白宮開記者會

直播：

做咩咁突發

侵爺 武肺

宣布向支那宣戰

鎖國

希望侵唔好中

又係防疫果D野掛

打仗未

唔係副總統話有記招咩

係咪要開戰

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

侵：我奶左野

侵已奶？

今次係Pence去HOLD個會，會唔會真係中招？

斬首行動

中左都唔出奇
琴晚話會驗

開戰?

又開

尋晚又係咁

應該係普通記者會啫

God bless President Trump

轟炸支那

侵侵會唔會戴口罩

中左都唔講啦

如果侵侵中咗, 咁星期一美股起碼跌3千點

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

中左
今次仲唔到藍絲開香檳

開戰

隱瞞

救市

中咗？

封關？

出黎講多次病毒來源係邊度

又開？

We're nuking China

中咗唔會開記者會啦

打鳩中國啦！！！！！！！！！

千奇唔好中

會唔會講我中左,但我地已經有疫苗

唔係佢開喎，Pence hold喎

咩事?
有咩新措施公佈
係咪封支拿大

咁細聲既

Trump: China is asshole !!!!

Pence: 我老細中左

如果黎真
等睇口交部同學者話美國一定唔敢

有冇翻譯

屌成村人一齊講做乜鳩

中咗?

暗黑兵法黎講
侵侵真係咁唔好彩中左 咁唔好彩死埋
支那死硬

現場仲係無人戴口罩

咪燈

：我中左 但個病毒比flu更弱

We're gonna make —— America —— again!

宣佈向我大中国投降

We're gonna make —— America —— great —— again!

有無第條直播LINK, 好細聲, 聽唔到

擔心侵侵

侵: 我中左 但疫苗有效 好翻了

侵侵公子獻頭

睇嚟似中

如果真係咁嘅話 彭斯都幾高危喎

noooo

驗左唔中？

星期一股市要升到仆街了

普通記者會會唔會10分鐘通知

中左嘅話
佢點會仲出嚟

班友會唔會戴口罩

痴撚線班友唔戴口罩

Lm

唔通預言成真

你估共產黨咩

Ok我認我中咗招

但我哋仍然打算用熱力幫中國消毒

唔中啦 中左其他人點會唔帶罩

Strong post lm

god bless trump trump

無聲嘅?

侵侵都做遲到撚

記者會仲係冇人戴口罩

有冇直播link?

侵b

中招後下台？

咪話左Pence holds囉

杜魯多老婆中咗都無帶罩

想問下係咪冇聲

咁睇落似真係中咗

樓主果條咪係

打柒支那

武肺侵要隔離

無trump似中左

會點死

極細聲，冇入mic

ww3

應該係唔同新聞台講緊嘢

駕崩

thx 等pence 出黎先

細聲到

電視機開到盡先有聲

平時10已經夠聲

開始左？講緊野果條友係乜水

唔係中左呀？

好嘈唔係好聽到講咩
淨係見到兩個類似主持人
咁樣叫開始咗？定係侵侵遲到？

molamola 侵侵中招啦

Members of the Coronavirus Task Force Hold a Press Briefing

咁撚癲 真係突破想像

個個都想佢中咁 沽左好多咩

條友個咪揸撚到落條鳩到聽鬼到咩

老老77 佢個仔近排咁激動 應該似中左

DLLM

牙森有冇預言過2020冚球剷

SkyTV 話封埋英國關

準時係咪好難

可能係開始隔離？

有人想暗殺國家元首

侵侵

7人工會戰線告急！！

會唔會係講vaccine有breakthrough啊？

你地想燈到trump無事姐

RAP

開記招原因好似係因為new york有第一單死亡個案

睇個標題就知係新政策

Nuke China

中左死埋就正
屌你呢支回力標真係前無古人

侵仔

重牛 希望冇事發生

每天都努力練This way Sir終於大派用場

又開

全境封鎖 新DLC廣告

應該係封英國

以為回帶

個live突然冇咗聲

咩事?

can't hear shit captain

咁多人想佢死 冇事啦 report duty 啫

買左重熊 係咁😂

開始了

開得密，代表美國開始重視武肺，都是好事

mike pence出黎？

Live了

企到咁撚密
好易tk

帽事嘅，成班友都唔戴口罩

Trump呢

Trump

Later 都串錯字 鬼佬d英文呢

[black]留名睇直必[/black]

出來了

侵侵hold喎

是侵

對中共宣戰

侵頂帽

又利好消息

點會有事 星期五先救完市黎

Trump個狀態似中左

USA 帽~~~

想換個布殊咁欵嘅總統喎係堅打，唔係口水戰

係
好頹

帶住頂帽

求文字直播 唔識英文

係。好似

pence

係

佢個樣咁攰嘅

頂帽好q

面青青咁

nba果個一爆叫醒左全美國人

仲係唔用口罩

琴日咪又係咁講

一禁入去見到頂帽笑撚咗

中左唔會就咁走出嚟啦

中左就會戴口罩啦

仲係無戴口罩

一向咁

開完通宵會姐佢實有test啦

面青青...

侵把聲好似沙沙地

侵侵咁大舊頭髮都裝得落，頂帽要特製

病人look

係咪話岩岩係房入面同班人先訓左一陣?英文差

各國都有政府高層中

把聲2日冇訓咁

頂帽係咩事

results very good

頂帽防彈

係咪我錯覺
佢把聲同平時唔同⋯⋯

開完會有d 眼訓姐
中左應該唔會忍到咳？

得香港冇

佢中左就唔會有人喺隔離喇

其實唔好FF太多
侵就算中左都唔會講
武肺唔係完全醫唔好
依家全國醫生漏夜開OT醫埋都唔會話你知
最多你之後會發現侵行路比之前更慢.........

佢個態攰到

你估做美帝總統好撚得閒咩, 一定訓好少

呢個替身黎

佢中左就唔會出黎啦 唔好玩

係咪中咗招要扮住冇事？

大家唔好咁痴線la

似扮神色凝重姐

講野冇黎精神咁

玩完

呢個時期全世界元首得一個小學生有覺訓

頂帽係咪用嚟防止人地量額頭溫度

佢一定有test，result講唔講，幾時講是另一回事

講野都無氣喎

會唔會係替身?
特登戴帽庶下

一向咁 有冇睇開

agree

廢話

做乜要帶帽

侵中左死頂緊 molamola

出黎唔會淨係講good job 掛

就係中國同香港冇

press conference 救市

因為要威

如果侵侵中咗大家估支那會點

真果個中左

呢個係替身

依個POST已經分唔到曲直

眼冇咩神喎

好擔心侵侵

有無整合？

要宣示愛國主義

認低威？

up乜9

冇洗頭

free嘅病毒測試？

救咩市
禮拜6啦

佢好似好攰咁喎

其實同尋日一樣神情

政府人員係唔會中嫁
厲害了我的國

似岩岩打完飛機姐

佢一直都係老人家

睇黎美國入面nba影響真係大 之前支那搞9nba美國人反應又係好大

侵侵呢幾日係咁開會個人梗係攰啦

佢話日日開五場啊

終於免費驗
遲到好過無到嘅

Free virus test

射波俾彭斯講
有機係鋪路

冇咩big announcements喎

免費test，又收大外宣皮
唔知可以點樣繼續屈美國醫療系統差呢

not shortness of breath
nil cough so far

but tired looking

taking it seriously is good

我都聽到

聽到宜度都唔知有咩重點..

sleepy donald

嘴唇好蒼白

侵侵戴住頂帽講野一定有啲意思

came out from china

test完大量positive
先係開始考驗美國medical system

話比人知帽事既

係咪姐係 molamola

冇乜亮點

星期一會2000跌

from china

諗起病房圖，美國make china great again頂帽

It came out of CHINA!

侵侵係咪唯一一個會係咁正式既場合 著得咁casual既總統

It came out of China

無洗頭

it came out of china

個樣好似唔係幾掂

i dun think he got it

佢成日都戴帽㗎啦

Trump: It came out of China

IT CAME OUT OF CHI NA

侵不嬲㑼樣都係咁架啦⋯⋯

美帝開始重視，係好事黎

聲沙沙地

開左兩日會 想點掂

重點
it came out from china

China virus

習近平都好causal
著西裝都成個看更咁

直播期間佢咳就仆街

It came from China

應該好撚大鑊 好少可咁重視

驗完少positive
又可以話美國大量隱瞞疫情
贏國又然

睇呢度回覆夠了，星期一大升硬，係咁

咪係好多人忽然政治
老人家仲想點

左一條囡

唔係

笑完之後甴主席中回力標

中国你一駁就仆街

WORK ON CALL OVER 24 HRS

飛黃騰達mode

即刻問過有冇test

希望美國今次睇清楚支那一定要消滅

想走

唔似中 但累係理解

會唔會話問過下佢好朋友習總

佢話佢琴晚test 過

Press都冇人戴口罩

七十幾歲人要踩咁多個鐘做野 攰姐

岩岩先睇, 有咩重點?

可能佢廢事梳頭，OT look

恒指升返 大家唔使失業 幾好
中國就準備比人打把
試問想美期再跌既人心態係幾差

記者會講左咩重點，係街睇唔到

尋晚TEST左

真係唔鬼佬點解咁憎口罩

未知test結果

算吧啦外國人唔會戴架啦
唔知佢地諗緊乜

驗咗但未知result

咁都唔戴罩好易tk

武肺.....

握手都比人屌

trump 話佢係唔握手政客
不過會神經反射唔覺意握左

垃圾記者追問佢做乜揸手

講完一輪講hand shake

後邊個幾個慘

真係唔好有事呀

第一次見侵侵見press著到咁

natural reflex

係香港佢直頭要隔離啦
咁近距離接觸過患者

啲trump hater 記者好撚濕鳩

Bingo

DKLM睇啲支那國國民不斷吹話佢地国家派左成班醫療團隊去義大利又畀口罩睇L到我眼火爆

weak,sick

咁就好玩啦

個POST做乜
又話聲沙 又冇眼神 又帶帽有暗示 又病病地 又口唇白 又咳
成班好似想燈死佢咁

西人唔喜歡侷促感掛

binc
又話廢過流感？ 而家又咁大陣仗？

侵侵：流感死得仲多人！

yes of course
already an elderly....
just other ff here ja ma

侵真係好得意好charm
點解咁多人唔鐘意佢

trump中招 美股會點

侵: "(yesterday the press said) Oh he touched the microphone. Is that a good thing?"

可能反而升

oh he touched the microphone

串鳩d記者

應該無病, 咁長氣回個記者
通頂無精神啫

有道理

gobert

he responds so well to the hand shaking question

侵：ww3正式開始

疫苗好似係未中打左有預防作用?!
而唔係治療用途?

跟住支那就話 仲唔係你地放毒

如果係習總，讀完稿就即走

trump:it came from china...

considering other travel restrictions

無人知 下星期再有政策 trump中左都未必跌

股市唔係睇一個人中定唔中 係睇預期

是但啦 如果呢句野係中國/政府講 神早比人屌撚爆
不過係美帝講咪敢怒不敢言

知道巴西總統差啲奶嘢嚇到訓唔著

成班沽左啦 垃圾
星期一輸到佢地仆街了

緊係唔會, 要內定幾個記者問d戇鳩問題

點都講咗先完結press con

trump話可能有其他洲際內嘅限制？

We are working with state, we considering other restriction

面色唔多好

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

都唔知點解咁多節目主持人好似嗰啲jimmy kimmel成日追擊佢

近期介嘅總統佢都做得最好

麻煩輸身家 唔撚想見呢班人

記者： 有冇考慮封多啲地方？
trump: 會，應該多幾個地方, 同state work 緊

condom又會帶

香港個班記者有咁既問問題水準就好

因為佢係對家支持者

生在trump中不知福

連登定律
咁講侵就會身體健康 長命百歲

We shouldn't have a fed rate lower than our competitors

無論佢做得幾好都好
總會有人係trump就反

Agger

因為佢唔political correct

D鬼好似都唔興戴套架WO

答個個遊花園咪又係冇用

我都唔明佢
只係答問題嘅語氣冇奧巴馬咁好

但係內容好精準有人性
美國嗰啲節目主持人最鍾意追擊佢

We shouldn't have a fed rate lowerhigher than our competitors

刁總開記招，分分鐘連記者都係國安

直頭好似變左色

so should it be higher

我有係德國做野既朋友話，而家佢地戴口罩出街會俾當地人用敵視既眼光望埋黎。

牙侵

人哋問得簡單
通常問一題就算
仲要凶狠好多

大佬出場

侵侵應對記者真係有一套

temperature normal

成個荷里活都係左膠天下
可能加埋支那係後面發功

佢個世界觀好獨特

侵侵走嗰下

對中國宣戰PLS.
唔通係話自己已經確診咗?

可以去恰下

有權換走Powell
但未決定

無套射=爽

係咪一直狙擊緊trump d左膠黎
掂mic都屌

奥屍卡果班

番去訓教？

Peace out motherfucker

trump係太老 所以你先覺得佢冇氣

因為係啲美國藍屍廢佬先會撐佢
侵同泡菜瑜一樣靠民粹上位

hollywood = 左膠

針對疫情, 台灣第一

唉 仆街啦
仲有成為20手0005未放到

核平支那

通過個方案，nothing to see here

快啲暴力減息啦

謝手足

開始時可能係
但做到野

好撚煩 有邊次理過你

Trump 話自己on call 24 hrs d 手下work over 24 hrs

Pence真係好撚似未來總統格

我好多喺外國嘅朋友都有咁講，不同國家都係咁，啲西人真係戇鳩鳩

20

越南都唔錯啦
仲係0 death+雙位數

黑警60小時工作

唔講仲以為Pence係總統

唔掂冇咩精神

台〉港〉美〉歐=星加坡〉屎國

人工差好多倍呀手足
人地呢d記者好高收入
地位又高
香港嗰班呢新入職popo都高過佢地一半有多

幫拖！有金黃youtuber宣傳唔到 推唔到手足睇

同侵侵一軟一硬, 一個瘋狂一個正經

睇嚟準備交手

up

彭斯BB

呢啲組合先痴撚線 捉唔到路

多謝佩洛西

有冇人總結講左咩？

Pence好撚型
嗰啲眼神好銳利
真係美國鷹咁嘅樣

左膠當道
冇計

侵先係正常，希拉莉做支那唔會去到今日咁

trump都70歲
你估仲係當年youre fired咁好精神咩

啱啱禁入黎唔知咩事

香港班記者問既問題都唔係咁差
不過答個班次次遊花園你問到曉飛天都冇用

Trump 似係boss
pence 係GM

難道兩個可以同意個新措施仲喺house pass埋

Pence 好撚型
對比 雜種 果D 柒頭 真係高好多

lm

Boss 係咁 gala

free coronavirus test for all American

Whitehouse記者應該唔易做到

mask is for the weak

Paid leave

應該呢啲公共衛生嘅議題 兩黨都唔會理咁多政治因素啦
救人最重要

等整合內容

pence j死人

咁治療費呢

70都咁
如果桑德斯做咁會點

其實佢真係幾勁..

係差在唔識做show畀左膠平民睇..

彭彭今日條呔好襯佢個髮色

主要問題係換將
香港會專門搵啲冇經驗嘅外行新仔去做
而等佢哋有足夠經驗之後就會換下一批去做
所以記者問題永遠都唔會尖銳到

好有英氣

有冇懶人包 英文差

外國啲左膠真係好撚極端好難救應該集體火化

暫時都係美國國內政策

又嚟？

Pelosi 本身捻住係covid-19 stimulus package入邊加埋墮胎基金
比人屌到仆街，宜家應該合作返d

美帝 真係好多政治人才
對比下 支那人 果D 全部都係奴才

係咪鎖國?

民主是好東亞

blocked travel to uk 同 愛爾蘭

Ban UK

*西

武肺死咗人啦
墮胎基金呢啲點都唔夠咁緊要啦

感覺上係因為左膠果邊涉及既野太多 要就哂佢地根本冇都做唔到好似obama咁
如果要維護本土國家既話一定會同左膠既野有衝突

封英國關

英國，愛爾蘭都停

oh

點比呀大佬

彭斯個樣好撚正氣

一黨專政只會培養到權鬥批鬥人材

關墮胎撚事
Btw一直唔明點解兩黨會吵墮胎吵足咁多年

本身個議題幾好幾合理都好都會被嚴重膠化至令人反感

有冇整合？

2024就會去選

點解唔見歐盟開個呢啲記者會？

係成班人生活得太幸福唔見棺材唔流眼淚

封英國關
不過美國國民可以繼續返嚟只係要去指定機場降落

美國打中國
我一定幫美國
香港人受夠中國人的霸凌！

有個共同點
就係支那美帝啲政客都係奸到出汁同黑暗

又提一提係china傳出黎

不是一半，係一倍
記者10k至15k起薪
POPO超過24k入職

封英

支那人上得台面果D 好似 劉鶴
真係連一個參議員都比唔上

OUTBREAK IS FROM ＣＨＩＮＡ！！！！！！！！！

Because come from china

事實嚟架嘛

全球都咁講

眼神好深情

上次望鏡頭同我地講we stand with you

條友好喉沙

想睇整合嘅各位
蘋果啱啱出咗通知 可以睇睇

咁咪可以留意到更多account

所以咪比人話politicizing the negotiations
宜家應該唔敢太串

睇新聞

暫時聽到的小整合:

美國將會免費為所有美國居民(莫論擁有醫保與否)測試武肺病毒，測試將會同ThermoFisher合作，詳情明天EST 5PM公佈。

星期一起將會BAN英國(包愛爾蘭)入境。

侵在等待自己的武肺病毒測試中，佢聲稱2-3日後會有結果。

起來不願做奴隸的人們

而家講野個個好多痰咁

把聲好尖聽落好唔舒服

再寸嘅話只係幫民主黨倒米啫
而且對國家都無好處啦

孔明級數

一定好多中國人sir this way

直唔明點解兩黨會吵墮胎吵足咁多年
墮胎姐又唔係世界大戰

【武漢肺炎●全球疫情】美對歐封關令將擴及英國愛爾蘭 特朗普接受病毒測試（附全球疫症互動地圖）

Trump會唔會中招

WHO一定唔會咁講

侵侵中招機會好撚大

利君雅水準成日睇疫情記者會都覺得班記者問埋堆垃圾野

WHO is come from mars

it came from China

成班中曬

要等結果先知.......

星期六都開工

問題係本身舊錢係for武肺
就唔該唔好政治化件事，應該focus返係武肺

from China

支那人

if you are negative, it just mean you are negative that day

俾左pence做
支那仲大獲

佢哋班人真係唔知㗎喎 聽到話你今日tested negative唔等於聽日都係negative咁驚訝嘅

伊藤博文：中國乃人才濟濟之地，並不缺人才，但貴國乃專制之地，不論天才、地才， 一遇專制俱為奴才！

一日內一定知，應該驗到有陽性先要再測試

測咁耐,唔合理

pence 開口 吊鳩支那人
佢內心恨不得出兵剷平支那

又話港大2粒鐘驗到

邊個livestream 有comment
想知啲美豬咩反應

🧐點解要2-3日先知Trump有無中招

而且無件見得人，全部樣衰衰

可能覆驗？

IOS咩嚟？

事關重大, 無論中/唔中 都應該會重覆檢查

今日negative
出去慶祝
明日就positive

驗到 =/= 即刻話俾人知結果
好似搭小巴咁 車程好快 等要等齊人先開車

兩個個樣都好正氣
係時間去屠龍

佢作為總統，應該要試幾種符合現時所知的病毒變種版本PRIMER，但理論上係一日內做到。

係，最新蕭析：所有公司要照出糧俾隔離嘅僱員，而成本由聯邦政府出

亞洲人好鍾意？

巴西佬惹佢機會好高

係屠熊

唔想用六個月搞派錢
直接搵稅局搞Tax credit

Jimmy kimmel 本身都係偽善賤種黎

侵中,好可能會成個班底一齊中,成班一把年紀

IRS美國國家稅務局

小學生晨早 走左佬
都唔敢再浦頭 咩自己親自領導指揮

IRS

cannot agree more

但係侵中招的話，整個白宮淪陷啦！有邊個無同侵接觸過？

終於都ban埋英國

祝trump平安

依家講緊野既四眼佬咁似條撚樣陳健波既

串到香港D狗官一棟都冇

唔知反美啲on9會點諗
全民免費驗

可能出替身講話

希望無事

話係果度派錢就得 唔洗整新系統

人地派錢高章過波叔好多喎

根本要BAN，唔知道點解第一輪唔BAN

郵輪公司停出船

驗完要幾錢醫先

你問班pro-life撚
我幾sure做到議員佢地dun give a shit about this
但佢地D票源care嘛

讕係扮嘢比面英國分隔開佢同歐洲？

咁樣已經好穩定人心

咁當然啦
建制狗做野冇得同白宮比

大家都係講英文比多幾日面日落帝國

Travel restriction does not applied to US citizen s

講緊fake news
即係指支那

全民免費驗......其實真係要洗好多錢......真係估唔到佢會去做

估唔到人類既文明轉捩點可能關口罩事

依家已經係讚緊支那每人康復派幾皮生活費喇

波叔咩level

咁有錢咁可以比關稅啦

其實點解唔直接開名
反正開左佢地都淨係識口交反抗

反美老豆喺到笑一開始又話冇事唔驚
依加又緊急狀態 心諗支那呢

其實醫療成本邊洗咁貴
係美帝突登咩都收貴啲
正如我地睇個感冒收幾百
佢地收成幾千
根本係佢地先唔正常

NO STAKE IN SOCIETY

但咁樣只顯得佢唔夠理性，雖然佢係唔信全球extreme weather的人士

好想睇佢哋啲討論

財政部長努欽
早排貿易戰成日見到佢

唔緊啦
美軍今年有四件新玩具
仲未計裝甲師個5件神器

侵侵真係中左武肺會點算
成個白宮高層都

多謝巴打整合
好多時呢啲po都係得話佢會開記者會但又無整合

但香港都係免費啦

係蟲

WE ARE GO TO AS MANY QUESTION AS WE CAN, 好型

Designated survivor

叫BJ搵支那醫佢哋啦

根本咁先係正常

無乜新意，係咪又要再跌喇

仲包肥牛打邊爐

癡脷根

似係中左招

其實尋晚個記者會先勁
一路講緊道指一路升

原來就係佢
成日聽到個名
第一次見樣

啲night talkshow 個撚個host 都係啲偽善賤種左膠黎

再落去pelosi 都係對支強硬派黎

一定唔會中
佢咁撐手足 吉人天相

.....依家係講所有美國居民(有醫保與否/有病徵與否)

個將軍講得幾好幾有power

未計全民有薪隔離/病假，中小企cash flow有限出唔到咁多糧可以上去搞即攞唔使等
同埋有講因為停課要請假睇住細路/照顧老人家好似都有份，唔知有冇聽錯
btw佢地有提就算免費都唔好亂驗，因為你今日negative唔代表一世negative，即係叫班美國佬唔好諗住第一次negative就可以亂黎

Ellen同Conan算唔算
幾鍾意佢兩個

真領袖
不計成本 解決問題

香港果d幾時死

因為佢哋通常全部都有醫療保險

Ellen咁難頂都睇

其實好唔正常同實際，真係下一盤很大的棋......

每人只可以測一次? 每日有一個QUOTA? 好多人力物力.....

我愛conan

Ellen起碼唔會日日出片屌侵

仲唔戴口罩開 press con

佢啲外國特輯超好睇

濕鳩tb 成日懶幽默

反而係擔心侵侵個檢測結果
如果真係中左
全球政局又可能有大變動
依家美帝既反共唔知仲可唔可以繼續落去

之前d人成日話班alt right talking head上哂位做kol係為利益 靠講政治賺錢
我心諗liberal咪一樣大把

本質上就係記者人工低，留唔住人

反共已經唔係一人意志

無咩正唔正常
香港個系統咪就係你入院等等等等
無質素可言
醫療嚟講tw no1

Yes.....所以真係好重本

把聲好正

根本成個Hollywood 都係
屌trump 就衝曬出黎
Harvey Weinstein 搞左幾十年女演員就扮睇唔到

但佢一失勢就衝出黎遣責 /扮受害者
特別係meryl Streep

有冇咁既能力撚中國又係另一回事

美國人今次真係要團結
唔想人類毀滅.就係睇今次
佢發動世界大戰.你就要準備定反擊

咁有無得沽美國manulife 一日calm到破產

無陰

記者係香港無咩向上流機會

香港9成9紅媒
你覺得可以問到咩尖銳問題呢
一問比老細炒啦

3個入面侵算最淋善

遮
魚蛋
綠帽
口罩

仲有咩未寫?

好似有啲唔包我都唔知

但人工係高過我哋
雖然拉勻計，醫藥費都係好貴
仲未計稅

中左的話，白宮應該有多人會中.......

其實封左中國未
點解我聽啲支那同學仲講緊買機票返支那避難

我明
只係諗緊如果正副總統都中哂既話
對成個世界會有點既變化

下 咁驗法好浪費資源喎
同埋今日冇事唔代表聽日唔會中

外國既記者朋友好chur，未講完己經啫住

之前聽過話Conan 請bill burr 上去就係借bill burr 講d佢唔膽講既話

但我地月入~10000都唔驚睇醫生會冇錢
美國月入哩個數嘅等死

係，冇保險睇醫生先貴，d廢老同非法移民多數唔買，到出事又嗌貴

更正:arm arm 副總統講會有website簡介測試的條件，要有病徵先測試得。

全部都係，係你吹得幾有point咋嘛
我條女成日J Trevor Noah，我就嚟頂唔順

如果侵侵真係中左
即係人人自危.連美國最高防預都中晒
到時就係全世界既大事
西方國家其實依家知道呢次係世界大戰
到時就係聯合一齊出黎反擊

係睇俄羅斯既取態
依家已經到左世界大戰既邊緣
只係開緊個頭打緊生化戰
當侵侵真係一公佈.支共就會係死期到
因為佢地會知道支共會利用民主選擇
推一班佢地想要既人上台

原來trumptrump成73歲

Trump + Pence 真係廿一世紀最charm領袖

其實本身就咁買保險都貴

Pence pelosi Pompeo 全部都對支強硬

冇用ga la
全美國嘅學術界同傳媒介都比左派控制哂
等死吧la

in Pence we 7!!

一早唔俾支那人入

Bill burr 呢啲平時俾佢長host late night shows 死撚硬實俾班左膠鞭

李嘉誠91歲添

其實全世界都有晒公識
支共已經睇到民主既壞處
佢地想推一班佢地親共既人上台
你估各國總統真係唔識睇?
佢地既情報係互通
基本上係打緊世界大戰.熱緊身中

Sleepy joe......

Trump真係人類福音
左膠當道 支那人橫行
得佢帶領美國 狙擊支那人

我都有呢個感覺

尋晚已經講左啦
填問卷> 有symptoms有risk factor>會locate 你去最近既drive thru做>去lab>24 to 36 hours 出result
所以尋晚先有一渣Walmart Walgreens Target同Lab既ceo出黎話公私營合作

老實講，係香港既記者唔夠外國既高層次

WHATEVER WE CAN DO, WE WILL DO，

淨係識一炮過問一堆不着邊際嘅問題
明明Yes/No Question先最大殺傷力

全民測試
咁大個base
支那啲數據有幾多水份應該好快有眉目

真

有啲擔心侵侵
如果佢萬一中咗 應該都係中共既陰謀
利用呢個病毒做低侵侵

依家外交部出黎話美軍放毒咁嚴重既指控
基本上同當年納粹德國係一樣.只係各個國家仲係忍緊

Trupm做完一定要輪到佢做

全香港得利君雅一個有攻擊力

不過侵侵暫時睇好似未有病症，真係有應該都醫得到掛

侵侵一中.世界就會即時團結
就如同當年納粹德國一樣
唔能夠再容忍

隻毒專殺老人家

香港九成九紅媒呀大佬
到你問咩尖銳問題呀
一問完比上頭炒啦

其實講得岩嫁

你唔口罩第日又中過

學普京同梅德玩幾廿年交替就好咯
可惜美國一早Bam咗呢個玩法

梳，無留意尋日，只係LIVE緊依一個記者會。

65 歲以上 政府有津貼

江澤民已經屌過呢個問題

打鳩中國啦

冇辦法做個記者萬幾兩萬人工又冇前景地位又低，個個都想去番大公司做pr人之常情，就算有tough questions 一般人邊敢問黎得罪人？

即係可以出？

Walmart淨係捐個停車場做營地咋
間仆街唔肯比pay leave添

基本上已經有晒公識
連美軍放毒都講得出口
真係想人地開佢戰

難d 有咩名義出兵？

但好老實講 香港記者雖然未必高質 但香港官員一定係垃圾
Q&A 無論問咩問題都係用翻份稿去答

班屌鳩歐豬唔戴口罩既人去哂邊？
美帝都唔戴喎

我想中 中左先會正式反面

江狗係答唔到發爛渣

終於有人明白輕症隱位病人自己無事都會傳染人
咁樣更加應該戴口罩

阿爽都唔敢咁樣講嘢

本身小粉紅傳都可以隻眼開隻眼閉
而家搵埋口交部條支那種講
上升到官方層面就冇可能再縮

真香港人: Sir, This way (指向林奠閪婆住處)。夾道歡迎，再送一打雪茄紅酒

真 幾有心嘅記者都磨到頹晒

咁又真係唔民主嘅
當年小羅斯福話就話有能力，所以大家容許佢做咁多屆
但去到最後一屆任期，基本上人人都知佢好快會死

俄佬不嬲「猴」住支那

因應中國軍方稱會在2025年之前以核彈攻打台灣
繼陸軍，海軍，海軍陸戰隊，空軍，太空軍，邊境防衛隊之後
美國計劃創立第７支新兵種

隱形

Weapon of mass destruction

God blesses Trump

我估計.美國fbi會開始做野
美國最top既頂尖專家都會開始睇下
呢隻支共肺炎點黎.有晒證據就可以開得
依家美國比人踏到上心口

就算比你過到呢次.一個咁唔透明既國家
遲早就要一戰
係睇支共打台灣先.定還是北約開波先

美國醫保有分premium(保費)同deductible(餘額？唔識譯，每次睇醫生都要比)
你保費個plan貴咁你deductible就平, 保費平咁deductible就貴
Premium就年紀越大越貴，我就每月幾百usd，我屋企人就二千幾
已經係貴plan黎

明君制唔work架啦，中國咁多千年有板你睇

估唔到咁多人睇conan
conan其實都唔係左
你睇佢平時講野都知係真.理性撚
唔會專登盲反邊個
都係因為咁我先鐘意睇佢

其實問題唔係記者係 班官根本唔係民選政府
所以佢地亂答 人民唔接受都無問題

係，老人同殘疾人都可以買，你當公院價錢同醫療質素

依家美國一直強調要整太空軍
我依家明啦.就係防止出現生化戰

咁柒貴

金髮女人咁樣講完會唔會有多啲鬼佬意識到要戴口罩
無病徵唔代表唔洗take precautions啊

其實應該各國政府都知隻病毒點來 包括金仔

都岩
呢班垃圾唔係response to citizens
只係做個樣交功課

等睇美國開戰
真係要快d打敗呢個邪惡軸心 全球毒瘤
完全係一個totalitarian +invasive 嘅國家

侵侵講得咁短既？
平時都係咁短？

其實大家都係核武國 係咪真係咁易開波
互射核彈陷球產 就算唔射
支那就輸果時自炸核電廠都全世界奶野

唉但美國佬唔敢呢
咁樣屈返轉頭都吞得落
中國黎緊真係食住老美

中咗都隨時話唔中？睇吓佢之後有冇keep住出嚟就知

琴晚佢都講得唔多 主要係輪住比其他人講

無事嘅

咪就係因為有緊急狀態所以唔驚囉

Ellen就行埋一邊，真心唔幽默

未過選舉姐

我覺得理性撚/真liberal先係歐美而家需要嘅
反唔反侵呢d每個人有唔同睇法
合理就得

支俄伊韓 真係地球癌證來

要隔離14_日？

香港買住院保險唔係都係呢個range架咩
但美國d醫保就包埋可以睇牙醫脊醫物理治療都得

幾時美國逼中共比民主香港？

一次沙士.一次武肺
支共都仲夠膽死推到去美軍放毒
咁嚴重既指控.就算侵侵忍得
班總參媒都唔認得

True
有一次狗隊pprb 姓余個臭閪被利君雅屌完個樣閪到

支共愈吹愈離譜
世界仲唔做野
大佬
盲既都知支共想點啦下話

Fallon有乜好睇

遲早都要打
比佢咁玩法.佢永遠唔透明
全人類都係等滅亡

中咗招反而增加反共仇恨值添啦，仲要話美軍係病毒源頭，釘咗唔知會唔會打仗

國土安全部管轄：邊境防衛隊
美國空軍部：空軍，太空軍（２０１９成立）
美國海軍部：海軍，海軍陸戰隊
美國陸軍部：陸軍，全球首創的新兵種（２０２２打後）

比佢做到最強 輸出支那文化價值
真係玩撚完

我估之後會開始出制裁名單.先起香港做示範單位

呢個真係出師有名開戰原因有正當性
不過都要睇究竟中國打唔打得贏

民主世界從政有人反係正常
問題係左膠個班 永遠就企一個高地去批鬥trump
燒返自己就輕描淡寫咁帶過 / 雙重標準咁死撐

CNN，講緊話Trump took the test, no results yet 喎

Google 又扯反腿

好似聞到陣末世味

美國大把家庭因生病破產 自己google
根本係唔正常嘅事

不敢想像

根本就開左世界大戰頭
生化戰中.

阿爽邊夠佢堅

同埋有點都要講下，美國人真係好唔中意儲錢

ellen 係daytime 師奶show

美國打左幾多年仗
舉例人地軍隊晉升真係要有經驗 / 服役唔知幾耐
彭麗媛呢d 軍妓都做到少將

放心啦 呢類垃圾國度 最後必然會同蘇聯一樣瞬間解體
無論係日本未來人/巴巴萬加龍婆預言家，都一致指出2020-2030年垃圾國度會不復存在

去義大利個集我笑到仆街
佢都少少左同反trump,但我覺得唔係左膠個款,係覺得trump蠢/唔worthy做總統,有少少睇唔起trump,但依d真菁英份子,有腦有邏輯,唔係左膠無腦type

吓，含能都含到做少將？

係人都知道支共落order啦
外交官邊敢咁樣講野
10條命都唔夠佢死
我相信習近平未夠膽同美國宣戰
但習大大肯定對上有個大佬起度

核武國打條鐵咩
民主國家要向國民交待
果陣俄佬都唔敢搞支共 口講要核平佢
跟住縮沙
支那痴撚線架
一個要就住就住 一個那那渣渣
點開波呀

個股市緊要過支那狗吠

其實你地不停追擊美國旗單野真係好撚小學雞
炒車咪炒車
個撚個都先知聖人一撚定無估錯野？
加泰單野個個夠話有負面影響啦，包括我都係。咁炒完車大家認個低威咪move on

明明樓主都講過係佢過分擔心以為有影響但估錯左，認埋錯喇

連登就係你呢班日日捉住人地幾個月前講既野黎鞕，好撚有建樹？

睇緊重播，阿侵個樣好似狀態麻麻，危啦。

小學生治國,依家仲要轉返做帝制
你唔打佢,佢遲早都打你

打輸最多都係賠錢割地
互射都話，中國人性格選擇自爆可能性就好低

睇未來局勢啦
個大戰已經開打緊
雙方就算開戰都唔會用核武住
支共仲係會驚美國有太空軍

咁撚有米嘅

係 有核武基本係好難打
最少都要攬炒 （假設佢會起最後關頭使用核武）

大佬離不開俄爹

又黎千升序言

metro

你知唔知該po樓主通街都係處係乜野人？

開完拉

你估共和黨人唔想打咩，個個日日都對支那發炮啦
但美國打仗係要人民受權，無人民支持，場仗打一個星期都輸左啦
你見因為口交部件事，美國今日部份左膠先開始有D覺醒阿，唔燒到埋身都唔知乜事

我意思係幕後共產黨有個超級大佬
係背後操控
俄羅斯未必企起支共果邊

屌咪冇事囉
你唔見而家確診數字跌到得返兩位數咩？
唔通祖国會報假數據咩

叫咗你條仆街仔睇少啲毒果啦
就嚟崇美崇到老豆咩樣都唔記得啦

要對方先開波先.就正如珍珠島
但如果最終侵侵真係中左
個局勢就會明朗化.美國唔會再忍落去
同暗殺總統都無咩分別

好似係Harvard first hon grad

咪傻啦
佢官方大使講野會冇人指使
擺明借佢把口放風 柒左就瀨晒落佢度

俄爹不嬲睬支那都傻
我諗或多或少江派有插手

首先 中國既核武要打到美國

武肺咪自爆一種

但係我反而有啲驚個十四億隻生番會衝晒出嚟

支那大可以唔打美國,打美國盟友

依家睇返由支共做場大龍鳳諗住洗走武漢肺炎個名唔會係為左形象咁簡單 仲要搵埋外交官屈美國放毒 同聊交打有咩分別 咁做對支共有咩著數 睇唔透

俄羅斯就算要入局
都要等2個大國打撚左先
抽水呢d行為先係對俄最有利

呢個真
最大concern 係點安置對生番

ku快d開打pls
好想中共倒台

佢快d開打*

咁美國佬就會䄂手旁觀？

推

侵侵話自己體溫正常啵

武漢肺炎病發可以冇發燒
唔出奇 準確d就睇化驗結果

其實係同支共同歸於盡.2派一齊大家要起一條船度

Yet

侵侵話今年除左太空軍仲有個新兵種成立
專打核反擊力量 由陸軍及中央司令部直接管轄
睇黎已經整到反核武既新玩具

講乜重點

最最最緊要係邪惡軸心滅亡，班畜生奴性好重，一有好d既制度就甘願做狗做馬，愛國？一有利益就愛 無利益睇下愛唔愛

侵仔真係中左，有機會同當年斐迪南大公事件一樣
不過今次係用化武暗殺

冇話美國佬會袖手旁觀,就係因為唔會所以打盟友一樣

最好就直情消滅呢個垃圾民族啦

正常邊會有一個國家
忍到另外一個國家話軍隊放毒
換係以前佢無核武.早就開戰

核武＝最強武器

面青口唇白

佢白人

咁又唔得 其實係要控制住 因為各國需要勞動力高 人工薪津低既奴隸去生產 所以會保留 就咁消滅左咪無左一大班高勞動力人口

睇少啲tvb法庭劇啦

咁佢直接咩都答No咪得

睇下幾時支共開始要轉移.話要去打台灣
用打台灣黎威脅美國
不過香港就慘lo.支共亦會當香港做人質

加速主義

追撃陳雲果班人又唔見你出聲?

佢唔敢打美國盟友
一打美國盟友.北約29個國家
就會聯合出手.但佢會選擇打台灣
黎威脅美國

而家唔逼佢二選一 最撚叻咪語言偽術遊花園
班官永遠唔敢直接認自己做過嗰啲衰嘢 又廢事100%否認 等真係穿咗煲嗰陣有得兜

射粒核彈過去啦屌
世界和平

鬼唔知咩，係似病個種呀

準備復工，5萬億托市

我諗佢病都唔會講，最多都係消失唔蒲頭，邊比得中國知佢中招

其實就算個記者問得幾好 佢可以照帶你慢慢遊花園
所以其實開個記者會大家好多時候都係睇佢講咗d咩7野or邏輯穿咗咩崩

有冇懶人包

幫下手

宜家21世紀
唔使1日就比世界左膠開地圖炮

0了

侵侵唔好有事啊

等多幾日如果侵侵都冇事
同佢影相既人都中晒武漢病毒
呢個神蹟仲勁過習近平

核彈係國際政治中 有學者係話帶來和平 維持world order
眾多擁核國都有mutually assured destruction 既能力
世界比核彈炸爆十次 同一百次係冇關係

所以你有生之年 應該唔會有聽到某某國射核彈

美國NBA=巴西足球

exactly
conan有時都笑鳩侵架
但係人地笑既位係有道理
唔係話人地出tweet打錯字又笑人文盲乜乜柒柒
民主社會咁先係健康架嘛

上面又講核又講俄羅斯 好撚奇怪

首先無咩可能用到核戰，就算核戰 你覺得美國自冷戰之後30年真係無研發過更先進既核技術同反核? 大佬你係超級大國都會居安恩危 同樣道理支那都會研發/偷 但係美國一年軍費6百幾億，核彈都有分射程 支那真係夠射程同技術射到先算啦

中俄關係其實一直都唔係咁好 只係紙面上"反美" 實際上佢地領土爭端同鬼打鬼問題係好撚多， 俄羅斯其實經濟真係唔撚掂 等於支那一個廣東省 就算當支那9UP GDP又好 俄仔經濟的確係差

以下係我9UP
但係支那軍備自主研發一直都唔夠勁同獨立，其實目前計軍備上 支那係有第五代戰機 而俄羅斯係取消左呢方面既研發 我估係因為資金真係唔夠同埋無逼切需要

俄仔今時今日軍費咁低但係仲有咁既地位主要係因為1. 有大量前蘇聯核 2. 前蘇聯核心技術同軍備 3. 武器出口大國 4. 能量/石油出產國
支那今時今日既戰機同軍備好多仲用緊俄仔既發電機同核心技術，所以點解支那仲係咁撚淆俄仔

而航母更加唔洗講 支那個兩架都係紙老虎垃撚圾 頓位少 仲要用緊常規動力，成日吹自己有幾多同核動力艦持平既性能 但係硬件上輸哂比人 傾閪咩 全球得美國同法國有核動力艦，美國現役10幾艘 但棄離左/無保養既重新徵召黎用都可以打柒支那，

但同時我覺得佢都唔係幾鐘意democrats
至少唔認同Hollywood入面既文化

美國人唔會忍lo
就算幾憎自己總統都好
自己稱為世界一哥
居然連自己總統都保護唔到
今日保唔到侵侵.下次保唔到彭斯
之後任何一個上台都有威脅
美國人唔會唔知.就算幾左膠都要歸邊

但你唔可以否認俄羅斯同支共呢一刻係夾埋
包括佢降低油價黎玩殘美國

好難講
我完全feel到荷里活班左膠藝人會衝出嚟抽水

起國家隨時有機會滅亡
係人係鬼會好快知

聖經講過.最終會引黎最終大戰
黎呢場愈黎愈近
如果耶蘇真係存在既話
依家已經去到第三個階段

tom hanks都中咗, 班hollywood左膠仲敢出黎抽水?

希望會講一下FBI會唔會查狗

左膠 去哂邊？

咁今次做咩會忍

Emma 提都唔提下

黃色阿叻
我睇唔到

到時就會屈美國有解藥
因為武漢肺炎係美國製造

仲有啲人 忽然關心政治 然後自作聰明 覺得咩人都要包容

復工，攪邊料

同意，仲未計薪俸稅消費稅租金油錢買餸錢
就算搵萬五到兩皮都係叫岩岩夠做

美國旗單野一次咁多仲要幾個月前，亦係樓主無心之失好心做壞事

陳雲隔幾日就彈出黎鳩up
追擊都唔撚算翻舊賬，次次都有新鮮野

咁都有得比

上面講緊呢個價係美金喎計返匯率就千幾二千港紙一個月，老人家要成皮野港紙一個月
真心貴plan

係美國東西岸大城市揾五六萬港紙都唔係好好使

雖然我希望世界和平

但我更希望美國會打垃圾G那

仲要有咩大病永遠會claim唔哂，claim到八成都仲要畀幾萬美金埋單

叫做勉強生活到，分分鐘仲衰過留係香港

好多女權撚 都係自私撚
只會為自己個範疇出聲，為出位仲要大大聲屌
一直口講女性幾委屈，博大眾支持

但一到國家大事，怕講會影響自己事業
就咩都睇唔到 咩都唔知

同藍絲一撚樣

仲要美國人唔係個個都會識得積穀防饑大把人係煮到埋黎先算，唔係點會咁多窮人同差人太多錢搞到要破產既人

係咩人呢
我想聽吓

好撚過你自己嘔哂咁大筆一般人唔買醫保都係你咁諗 claim到咪當賺咗 clsim唔到唔洗當蝕 買個安心

冇曬毒瘤垃圾支那，世界先會和平。

越南都奶中

反中反到傻都吹到變奶中

岩岩先睇到 有冇人知入面直播講咩
唔該

眾所週知

侵侵講咗啲咩 啱先知道

後入 求解釋

咁點解支那嘅研發水平低到咁？係咪因為佢地科研人才垃圾？定係學術腐敗導致有料嘅無得上位？

#512

越南點樣奶中？
你弱智？

你去多幾次就會明

有d 野要循序漸進, 無得跳過, 就算偷到設計圖都做唔出, 做得出都無相應程式去控制, 人地成個軍事網絡都係獨立於民間網絡, 制式都唔同, 要抄就要由上至下全個System抄, 點抄, 我相信就算美國總統都無辦法攞到全部系統入面嘅金匙

正如晶片一樣

用幾十年追人百年成果, 唔係話做就做到

By：是龜也是龜⁼ᵜ⁼

頭條新聞第五集睇咗未！？

咁支那嘅學術腐敗係咪都係一個原因導致佢地追唔上美國

單計人材同學術, 查實已經好勁, 上得好快, 但你講緊既係打大佬, 用錢追進度只會加快, 但唔會突然跳幾十級, 咁講, 每上一級都要一段時間去消化理解先可以理解到點樣去下一級到, 但問題係人地都唔係企係度等你, 人地都向緊前行, 而且係你未知領域上面前行, 講緊係幾何級數咁上

明白，師兄解釋得好好 THX

民用嘅嘢上得快係因為佢可以冇監管咁全民測試, 跳過好多 step, 而且民用野好易抄, d 專利放晒喺度俾你睇, 反正大陸都冇專利問題, 但軍用野好難測試同無實戰去研究

咁如果支那唔抄襲，但係又要追得上美國科研進度，有無咩辦法

香港起定圍牆

希望Trump無事

咪整左個千人間謀去偷機密

講漏咗，唔抄襲唔偷技術，可以點追

每每睇到有人講美國D醫保點 美國D醫保咁
真係火都滾

你買醫保
間間公司唔同

有D一年比你20次物理治療
有D一年比你5次
有D唔Cover你去你想去的物理治療中心
有D就任你揀去邊
有D就100%包某D手術
有D就淨包50%或者完全唔包

聽上去係咪好亂?
因為美國醫保就係勁亂勁垃圾

Jimmy kimmel: fuck trump
奧屍卡觀眾: standing ovations

無可能, 單係今日既軍事科技而經要佢追 2 30 年, 假如人地唔上企係度等你, 而且無實戰測試好難上

美國有中東不斷試野

好精彩好好睇

President Donald Trump Tests Negative for Coronavirus

反共係依次

中國都有高官中

侵侵無事了

唔亂 因為香港都係咁
你都係要自己睇條款

但抄得好快，成班係外國學師

後面巴打都解釋得幾清楚
不過補充多樣野就美蘇角力同今時今日係完全無得比
當年蘇聯同美國各自擁有毀滅對手既核武， 支那??
講威力核武一定係TOP 問題係你有冇足夠射程 如果唔係當年點解美國要陰d陰d係土耳其同意大利報置核彈 蘇聯都想辦法運入去古巴

古巴導彈危機 美國核武既數量遠高於蘇聯， 其實明面上美國贏左 亦都導致甘乃迪後來點解夠膽死反種族隔離干預州既自治權，但其實只係雙方平手 蘇聯唔運核彈入古巴 美國撤走土,意軍事基地既核彈

美蘇當時雙方都要維持極高軍費同埋R&D 兩家都唔想落後, 今時今日其實熱戰既機會真係唔多 你睇支那對上一次真係對外用兵已經係中越戰爭
所以上面講越南奶共真係 明明中越打到PK 而且越南而家其實好親美 美國係越戰打得咁慘 依家因為南海主權又借左軍事基地比美國 所以世事真係無絕對 唔好比中學世史FAKE左你" 極權國家就同極權國家好CLOSE" 實際上都係講國家利益同地緣政治

講到有少少遠，番主題其實就係蘇聯既威脅超遠今日既支那，民用既野後面既巴打已經解釋左，軍事上其實好多機密唔係咁易偷 你諗下俄仔賣發電機同武器俾支那 都唔驚佢會抄襲就知 實際上支那一直都比人揸住春袋，明面上既軍力第二 其實真係得啖笑 全面戰爭動員 俄羅斯絕對有能力做出第五代戰機同海軍 當時蘇聯廢置既航母計劃絕對唔少，俄羅斯只係今時今日無錢去造/維護咁龐大既軍費，靠賣武器其實佢已經好FATFAT

另外軍事傳統/打仗經驗都係一個因素，美國一直維持全球軍事基地同研發保持自己最TOP既水準，600億軍費遠超支那差唔多4倍，同上面講左支那對上出兵已經係中越戰爭，同美軍真係無得比，好多硬件既野都輸好多 實際上我覺得支那軍力真係最多比到第四 (美俄法中) 法國外藉兵團同軍備其實好勁，而且成日係北非/維和部隊打仗， 武器出口量僅次於支那 但係絕對比支那強，廢事打咁長文 大致上係咁

佢自己造唔出呀大佬 你估呢方面既人才真係話有就有咩
人地美蘇由二戰搶德國科學家到冷戰既角力維持左呢種高效度研發同鬥左50幾年，支那二戰之後一直鬼打鬼 除左一五計劃好少少 直到鄧小平掌權之前都係BULL SHIT，雖然毛澤東有保護航天人才同埋軍事人才(文革果陣) 但係支那根本就無錢同埋所謂既人才都無足夠既知識去學，人地整左幾十年 你依家先黎追

所以抄技術點都係會落後人一步，而且你對手係美國 係會落後好撚多步 所以點解每次支那或者其他國家話自己研發左咩武器/戰機，美國又會第一時間拎野出黎 表示快你一步，就係因為美國唔止行多你一兩步，而係領先緊班撚屌幾十步， 唔係我吹棒美國 而係支那硬件上根本唔得

但係to be fair 其實今時今日支那既軍力都唔係要同美國鬥 實際上我都唔覺得呢三個國家打得出，冷戰都未有列強之間熱戰，你太睇得起支那了，無人會想同大國打熱戰， 而且支那既軍事發展最主要敵人都唔係美國，係南海同埋印度，中國最廢 今時今日既武器同軍事發展都夠搞鳩呢幾個國家，附帶一提印度係有自己研發戰機同埋航母，但係技術同關鍵零件都係問人買。

明白，簡單黎講，就係支那之前太on9唔溫書幾十年，宜家就算美國開埋本書俾佢抄，都好難追？除非有個好信奉科學至上，科研等於一切嘅領導人掌權幾十年嘅時間先可以追到美國？